2020 年度風雲人物：推翻共產黨的香港人

比條濕鳩環保撚攞左獎係好唔抵，但係咁證明我地嘅行動仲未夠震撼 好彩嘅係

運動 仲 未 完！
我地會將運動推向另一高鋒

咁點先夠震撼呀？
2020年，香港會係全球反抗中共嘅橋頭堡。明年，我地會推翻中共呢個麻木不仁嘅殺人政權
請各位唔好忘記為香港付出嘅義士，喺自己生活中行多步，和理非貼吓連儂，支持吓黃絲經濟。勇武幫中資共產黨企業好好裝扮一下，將共黨企業驅逐出香港

要下年風雲人物係香港人，請大家出盡奶力KO共產黨

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

其實係未贏嘅情況下得呢啲飛機獎並非一件好事

上到，上唔到，香港人都係要繼續抗爭

可能班環保撚好似trigger到全英國搞反滅絕運動

反滅絕係環保社運示威，在英國搞到滿城風雨，班示威者好勇武咁支持環保和反滅絕，其勇武程度不亞於香港反送中，所以TIMES俾左佢

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦